中国軍迷整咗「武統台灣」假想圖 台網民：背景係香港公屋嚟喎？

有個叫野生灰熊既微博軍迷影咗啲相+後期製作，模擬解放軍攻台畫面，但瘋狂被台灣同香港網民恥笑

「確定了，是香港的李鄭屋邨信義樓附近...只是把信義樓三字放大並寫得像臺灣的字體而已= =」
「香港的東區走廊。不過，應該無地方可容立兩部直升機。」
「這後面的大樓一看就知道是對面的。台灣的根本不會長這樣」
「不對勁～～～～60米以下滿天的電線啊」

幾似香港公屋，但唔多似信義樓？

啲台仔講野好撚mean，笑到我仆街

「等等 那個投誠方便麵是我們要送給對岸的吧」

「那裡路邊很多違停，坦克根本開不進來」
原來台灣都有塞車師

「這張圖意思是，我們有夜視鏡，但你們沒有」

「這麼密集 我阿嬤都能用拖鞋丟到了😂」
「看到這樣圖 我就放心了 飛行方式根本是自殺陣法呀」

仲有好多, 有興趣睇呢個《台海軍情員》

朋友仔唔洗爆推, 唔係TVB post

呢個太有趣應該會自動上

台灣投誠方便面

係, 同埋唔係行動post, 唔洗爆推

抗台神劇

又要打丁

「這張圖意思是，我們有夜視鏡，但你們沒有」

之前模型比賽又要整個攻台場景

國際線有任 請每日推Post

印度仔都揪唔贏 算吧啦

丁巴可以推返樂信post

又打飛機

推左先慢慢睇

推左先睇post

Push

笑撚死咩

緬甸都屌打

呢個post太好笑

Diu

台軍心戰處用「投誠方便麵」反制大陸軍事威嚇 2019-04-15

台灣在兩蔣當政年代，以獎賞黃金作為吸引對岸空軍駕機投誠，到了今天，吸引解放軍投誠的工具，已由黃金降格至即食麵，台灣的國防部心戰大隊運用簡體字，將市面出售的即食麵等零食，變成「投誠方便麵」等心戰文宣品，運用食品包裝設計變成文宣品，強調民主自由的可貴，希望能反制大陸文攻武嚇的訊息。

...

在食品包裝上印有呼籲向國軍投誠字句
據台灣《軍聞社》照片顯示，一些市要出售的礦泉水、蛋捲、巧克力餅乾、泡麵、牛奶糖等，透過心戰大隊以簡體字加上中國用語等文宣製作外包裝，搖身一變成為「投誠方便麵」、「投誠朱古力」、「投誠礦泉水」等心戰文宣品，上頭還印有「放下武器，向中華民國國軍投誠，我們保護你們的安全」等文宣，以及指示投誠地點的地圖。

台灣網民笑問：今夕何夕兮？
台灣網友對台灣軍方做出的「投誠食品」也有回應，有網民指：「太好笑了吧，現在都什麼年代了，還用這招！」「今夕何夕兮？台軍還活在40、50年前？」「這是哪門子的蠢戰」。

笑死

仲諗住咩tvb廣告用呢個標題

恥笑post, 唔洗太用力推

「這張圖意思是，我們有夜視鏡，但你們沒有」
好mean

我唔係TVB新聞發言人呀

咪由得d大陸仔打下飛機囉

係睇完之後先知自己柒左

一雞兩味，用完嚟恐嚇香港人，依家循環再用，用落台灣人到

真環保撚

攻台定攻港

推下

自己攞嚟賤

「長官看到這組圖本來信心都來了，結果翻到這張看到美軍參戰⋯你畫這張是要害習主席漏尿嗎？」
又話和平的獅子既，做咩打死美軍

「連醫院都不放過啊,果然是中國人.......」

感謝你

入嚟之前我都以為係tvb po

信義區同信義樓都唔識分

啲支那狗撩人先喎

推完呢邊推CCTVB

你係帶wind向既pr

針對所謂「投誠食品」，台軍內部也說法不一，台軍心戰大隊長王宜弘又否認這是針對解放軍，還解釋說美軍在波斯灣戰爭中也採用了相同的招降手段。不過網友質疑，如果不是針對解放軍，又何必特意印上簡體字呢？

「投誠，就是這麼方便面」

都OK喎

對住支那好難唔mean
講mean香港人對三萬隻仲mean，諗起之前個啲咩對聯

棟大廈係寫住信義樓

5毛跌到得返1毛, 搵鬼做

係上面啲構圖側面證明中国軍迷 係無正確軍事知識
只會自我幻想

mean得黎好搞笑

係咪即係話香港是台灣的
我懷疑設計者係間諜，暗中注入依種思想，干犯分裂国家罪請公安立刻炎症執法

解放軍自己都無啦

解放軍心戰處已經成功令台灣人輕敵

南京條約正本係咪響故宮話?

old news不過都係好好笑
最尾嗰張嘅啲機咁密隨時攬炒

打撚完飛機未

今年睇落真係有用

已置頂

射到冇力啦屌。。。。

點解最尾張圖直升機咁似黑鷹既

台灣經常地陷

睇下到時班解放cunt點用坦克 裝甲車

打完飛機未

第一幅圖係寶琳

可能已經攻克咗美國添

見到你老兄就要推

「天然」反坦克障礙

一枝水喉搞撚掂

有無圖

呢個不推都得, 有心力應該留響TVB post

仲話軍武迷 似wargame咪only

打未呀
七十年啦

最後一張又真係幾搞笑
一架直升機仆街就全部冚家產

一支刺針導彈，成個連隊覆滅

夜視鏡個幅好撚好笑

慘囉

上到岸先算

迷

肉酸到嘔

唔好話登陸先, 我擔心佢後勤同運輸搞唔搞得掂...

因為只夠力武統香港同西藏

好多飛機呀!
打出來咖麻

最後嗰張圖唔該P圖都P好啲啦
個個坐直升機門口啲動作都一撚樣

共軍枝槍垃圾黎
我有一枝

武統香港

「這張圖意思是，我們有夜視鏡，但你們沒有」

呢張真係好撚柒

即係想血洗香港

我們保證提供熱水與安全

ps得幾勁咁 想學

兵荒馬亂 架救援直升機去做乜

你個post太有趣，唔洗特登推都上熱門

25

所謂武統
即是違反台灣人民意願

做乜鳩 ? 打wargame 都唔會咁啦

打飛機都打到第一張圖有傷兵

入巴士總站位

點解我覺得似太古城多啲

so sad,
武統香港概念圖

圖片次序我自己排既

過左岸個個都徐錦江大隊長咁啦

hollywood戲通常下一幕就會係直升機爆炸

啲直昇機貼撚到

第一幅圖未必係香港
似係大陸小區

finger on trigger，指住隊友，準備teamkill

95式？

push

輸了

回帶喎

懷念圖

black hawk down team kill

支那人又J到一地都係

你個名已違反國安法

笑死信義樓

支國人打飛機就叻

仲用步兵攻點

Agger

唔係一個中國啦咩？做咩咁鐘意打自己地方㗎

改圖有d技巧，但冇腦，可惜

0.5/10

第一張應該係直升機墮毀然後劈到D解放軍噴血變肉醬

大陸仔咁鍾意打丁

好撚mean但我鍾意

old news is so...
幾個月前傳緊啦

仲有新疆西藏D勞改農場，出一個五毛post早五分鐘放監，所以要改名做「五分」

我們有夜視鏡，但你們沒有

tvb 會唔會抄橋拍返套抗台劇
攻台先鋒

故事純屬虛構

嚴正聲明，唔係解放軍，係支那赤匪

整投誠奶粉

推

看到這樣圖 我就放心了 飛行方式根本是自殺陣法呀

雖然唔洗推但真係好好笑

BF4

呢幾張套大概幾個月前已經傳過，又嚟？